根本停堂食係唔夠 係要停工先有用 唔好幫政府洗白

道歉做乜？

政府唔封關 亂咁用政策

搞到柒左

關市民乜事

佢地唔想經濟攬炒 所以先唔肯停工

外國係停堂食加停工！

返工跨區周圍走，唔停工有撚用

d反醫護撚又乘機出黎屌
核撚突到

唔係洗白係洗底

根本就要全面停工14日先可能斷到

醫護帶頭停工先啦

上次罷完冇人跟 仲要比你地屌唔罷落去
然後比人清算

返唔返工自己揀
正如肯自己罷工就唔洗有黎明行動

on撚9

支持停工，再派錢

奴性重冇得怨
一單5000單你地都會繼續返 然後屌政府唔停工
有時係自己攞黎

係封關先有用

而家要真lockdown先有用

政府考慮下重開防空洞

佢就係唔停工，唔想陪錢，留黎搞個明日大愚dklm

做一半唔做一半就係咁

請問點斷？封咗關未？

支持全面停工

正解
你試下停埋公共交通工具
d人真係會觀塘行路去旺角

封關！

班港豬員工奴性入骨
鳩屎腦細又仆街

所以調返轉啦
全部人留在公司至少14日
有水有杯麵有冷氣
奴才仲唔多謝腦細？